##Tugas Bootcamp Hari ke-12

=======
#Berlatih Laravel PHP Framework

Nama : Hani Purwati <br>
Tugas : Latihan Laravel <br>

##Tugas Bootcamp Hari ke-13

=======
#Berlatih Laravel Template dan Data Table

Nama : Hani Purwati <br>
Tugas : Latihan Laravel Template <br>

##Tugas Bootcamp Hari ke-14

=======
#Berlatih Laravel Migration Database

Nama : Hani Purwati <br>
Tugas : Latihan Migration Database <br>

##Tugas Bootcamp Hari ke-15

=======
#Berlatih Laravel CRUD

Nama : Hani Purwati <br>
Tugas : Latihan CRUD di Laravel <br>

